有冇64gb用家

利申 6s 16gb>7plus32gb>x 64>pro max 64

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

32gb用家

有冇8GB用家

點會無

16G 在此

64GB iPhone X 用左兩年，發誓以後買 iphone一定要128GB起跳

6s plus 32 gb
相同影片放落google drive/i cloud 已經唔洗煩

8仔 64gb > 11 128gb
爭$500今次買大啲gb算

唔拍4K片嘅話64gb 絕對足夠

利申64gb iphone8

6s 64gb > 11 128gb
新大陸咁

I cloud la

ip7 32gb都未用得哂 仲有10gb

有冇人講下有咩要save底先用到128 256gb

64gb裝到咩🤭

Same

電話剩係睇野同連登
冇咩功能用

我用左兩年都係用左26gb

5s 32用到依家 靠icloud保命

我女仔用64gb都仲有28gb淨

WhatsApp 最食位

屌你唔使裝相咩

毒撚無女朋友唔使買咁大

64GB

影完就會Backup落電腦 淨係留返啲要做Wallpaper或者Icon嘅相 我仲有40幾GB淨

電話得二千六張相
無做港女好多年喇，無乜自拍果啲垃圾相

8仔64

靠每個月畀8蚊iCloud 吊命，但唔頂得好耐

6s16GB用家,感覺良好

差啲以為自己回覆左

SE 64GB 無裝好多app 佔最多都係相 仲有20幾GB淨

join arcade o既話應該要多o的
因為玩一兩隻game唔抵

Real

但一拍4K 拍小小都好快爆

啱，用64gb係揸住春袋用
部手機拍片幾勁都好，容量唔夠都係晒鳩氣，冇理由有4k但又冇得用，所以都係買大啲好啲，如果經常性拍4k片256gb爽好多

我而家64gb基本上4k想影都冇得影

In SE 64 we trust

有無打算換機？好掙扎明明仲run得好順我又鐘意細細部，啱啱升完ios13好似仲好用咗

喬布斯既遺作，一隻拇指搞掂
不過跟唔上潮流趨勢，有打算換機，諗緊呢次入手定等SE2好

有無試過唔夠用？用量如何

利：7 16GB

SE2無㗎啦死咗心

睇到啲吹水圖，全面mon，無黑邊，5s尺寸A13芯片，face ID 加 隱形touch ID，三鏡頭，真係出兩皮都狗衝
但依家都會喺11/pro揀一部

我I6 都係64 GB

Hi

之前用開64GB但用到後期唔夠用

仲有38gb
但冇慳住用

6s 64G> XR 64G
由4 開始用
好少自拍
幾多食物風景相下
多app 唔打機
仲有20G

我真係覺得64夠用

512GB + 2T cloud cloud

你好

你都好誇下
我256但想像唔到64然後靠icloud, 好似話啲相要下下d/l...

呢個先係問題......成日要download......

影得4K 片，又唔想慳住用，我又有用macbook, 同個同事share icloud, 一人都係三十幾蚊一個月，就一人有多1TB 用

做野又方便d

same
5 7 11
minimum storage

用緊32gb好痛苦。。。唔拍片唔多影相，有買icloud，想裝多啲game同煲劇app... 夠用嗎？

Iphone 2g 4gb

用得起pro max有必要為慳千幾蚊用64咩

我16G都仲生存緊

64gb xs, 好後悔冇買256

我就係

pro max新機落地話64g,其實只有49g可用

system食咁多位？

用左幾年iphone 64gb 都係未試過用爆

睇返iphone6 得16gb真係用條柒 系統食你2gb 拍幾條片就冇撚曬

64 仲有10幾gb未用

我凈係相都用咗13GB

乜APPS都唔計, ios已經5G, 其他2G

7plus 32gb... 幾百張相，幾百首歌，十幾隻app
完全唔夠做

ip6 16gb to ip11 128gb

64用家揮手
部8仔用左2年都仲有2x gb淨

7有出16GB？

自膠